進擊的巨人 111話 討論

Bitch真係被打。
記得支酒皮克西斯司令同奈爾都飲過

有漢字未[

有未

可能一直以來全部酒都有。

生肉都拎嚟開post，好心你地要搶遠阪凜post就學下佢咁開啦。

以為今話個名叫討論

有未呀

出左英文全熟肉
雖然薯女父母好偉大佢講的道理都正確,但成班人同三笠佢地會唔會大愛左D...完全唔嬲個殺死自己家人/朋友又無悔意嘅兇手仲保護佢
反而覺得卡雅同廚師個反應先最正常

最後原來係廚師被制服後主動同韓吉講叫佢地幫法爾科沖走入左口D酒
不過佢仲話"可能已經太遲",就咁吸入少少而唔係正式注射/食咪會好似女神老豆咁或變無垢巨人?

成班大愛撚離地到呢

真係要殺 就係飛空船殺咗
落到黎先話殺 又講唔通既
最後都有講個𡃁妹想隊佢 唔算離地掛

其實我覺得三笠咁做都可以話係保護埋卡雅
唔想佢咁細個就承擔殺人個後果
阿爸就算想殺佢都落唔到手喇，佢地身邊仲有一堆細路，又幫孤兒院手

如果真係講大愛就唔會畫埋廚師同卡雅出黎喇
咁樣做晒兩邊心情先震撼
一邊以徳報怨 一邊冤冤相報
最後攬住一齊喊真係睇到我

叫我 ？

有冇人記得好似 曾經有巨人冇啦啦係城入面 關唔關事

關

女神老豆比肯尼用刀口爆
所以個口有傷口先
間接變巨人

上一話卡雅先同bitch講阿媽單野希望佢明白島上D後裔係無辜根本無參與祖先罪行,而佢同法爾科只係咁啱生係馬萊唔會怪佢仲要幫手希望兩個可以返安全屋企

結果呢一話bitch一見到馬萊廚師即刻認叻話殺左島上人仲話殺得唔夠多人復仇依家先開始
我真想兜巴車燃死佢

薯女死得真係好，佢死咗鋪排咗咁好嘅劇情

不過諗諗下...法爾科俾人扑濕個頭流晒血而又訓左係地下接觸到D酒其實都會奶野

進擊的巨人 111 森林出身的孩童 英文

LIHKG @ Android

D酒已經入左口

就係唔回你呀，以為改咗名人地唔認得你係龍顏大悅呀，劇透狗

戇鳩仔，到呢家仲誣賴我劇透
我邊度有劇透呀？source呢？
根據動畫進度而作猜測，豈能作劇透論？

吉克個隻脊髄液係要佢大叫先會變巨人
女神老豆個隻係一吸入就會變
明明上集先解釋完
所以宜家係等吉完一叫 咁所有飲過酒既高層同法爾可就會變巨人

女神老豆係入血即見效
唔知吉克個種係入血定攝入